正式宣佈DC英雄係垃撚圾

THANOUS 搶到6粒無限寶石既話 地球就會死一半人
超人去撚左邊到 地球生死存亡之際 都唔撚黎幫手
得超人夠THANOUS 打 但係佢就冇出過場
超人正仆街

好尷尬

都無人知THANOUS係邊個

尷你老母尬咩 屌你老母

面皮薄就死撚開啦
咁撚易尷尬既你 係咪有紅斑狼瘡症阿

死撚開啦你

in窮酸經濟學家, we trust

超人果陣死左點幫手呀？

完全唔想答你 出番去啦你

條時間線好明顯係avg3 之後先到JL 啦

唔洗寫新聞?你都憨鳩

得啦 叻啦 出番去未阿

屌你老母阿 你就憨鳩

唔出，吹咩，彈出彈入打我丫笨